\begin{enumerate}
\item Donner, à l'aide de la calculatrice, la décomposition en produit de facteurs premiers de $6~615$ et de $3~990$.
\item Rendre irréductible la fraction $\dfrac{6~615}{3~990}$. Détailler votre démarche.
\end{enumerate}